屋企上網用咩好？ 和記 PCCW ??

和記好廢

你title個兩種我都有fd用緊，日日屌話又唔穩定又成日斷我用緊有線又貴到仆街

間

有線先垃圾，斷到仆街

pccw 同hkbn 速度上冇太大分別

但hkbn 對舊客太仆街

唔用和記就得

和記要撞手神

我用左六年就無乜嘢

係，真係當舊客係水魚，好似俾佢撳撚住嚟砌，唔轉下唔到啖氣。
而家仲賣晒廣告話什麼穩定，我心諗，你對舊客咁嘅態度，有西用咩...

本地應該 HKBN 好 D，但如果成日連去美帝之類打機就用 PCCW，佢海外頻寬最大。

icable